{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032020753/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "크롭 슬림 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドで、商品番号SS23 / 323364LY61のクロップ丈の長袖シャツを販売しています。 このシャツはベーシックなデザインでラインディテールが適用されており、よりスリムなシルエットをお届けします。 綿100%で製作された表地は濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯の際は軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合は非常に締め付けないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用の際はご注意ください。水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このシャツのブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はSS23 / 323364LY61です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツはクロップ丈の長袖シャツで、ベーシックなデザインとラインディテールが特徴です。また、よりスリムなシルエットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "このシャツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、洗濯時には漂白剤を使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このシャツは機械洗濯による製品損失が保護されないため、手洗いがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "このシャツは高温のアイロンかけできますか？",
            "answer": "このシャツは高温のアイロンかけを避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは肌に直接触れる金属副材料がありますか？",
            "answer": "このシャツには肌と直接摩擦しないようにするための金属副材料があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの着用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このシャツを着用する際は、装飾物が付着しないように注意し、非常に締め付けないようにしてください。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水洗いできますか？",
            "answer": "このシャツは水洗い可能ですが、水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生する可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "このシャツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "このシャツの製品損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 572
    }
}